叫人散水完全無問題，但唔該自己落現場叫呀 :)

我覺得連登真係有太多高人啦，個個都覺得自己條橋最得
但好可惜，前線太忙，根本無時間睇連登，收唔到你地寶貴既意見。
所以不如各位軍師善用自己既才華，去現場指導下大家？

最後想同大家講
支持前線決定
隨時歡迎冷氣軍師加入前線

各位軍師咁叻，應該自己落場勸大家
留係冷氣房又無人見到
前線又唔得閒睇，太浪費你地既意見了

好，到時喺赤柱見到，
一定慢慢俾意見

真前線極度排外 你落場叫都冇用
唔好再互屌啦 大家理性討論啦

可以講俾你知唔係
好多人現場中途入
你有冇親自去過架？

前線叫散俾人屌

出少句聲當幫忙，唔好搞分化

Respect

同你意見唔同就錯？
71好多連登仔夠叫人唔好衝立會啦

想正評但唔小心負評左，sor

我啱啱就係去咗旺角叫前線走，根本勸唔到

佢地尊重你離開既決定，點解你唔可以尊重返佢地？

你有冇睇我講乜
係有人屌鳩叫散既現場人士

你可能覺得係咁 我發夢我都做過前線
有人叫走我一定忟 唔會想聽

你可以唔接納軍師們意見
但係你要有獨立思考 明白幾時退幾時進
根本唔需要有人話比你聽要做啲咩
更唔係因為其他人煽動你去做而做

自己諗啦

最後唔好再互屌啦 前線也好 軍師也好
大家請理性討論

前線無阻人走喎
既然佢尊重其他人走
你可唔可以尊重下人地既想法，唔好阻人留？

同意
但見到個抵撚死po真係好撚燥
仲要第一個回既就係P牌分化撚